催淚彈燃燒係咪都要氧氣？

見到用隻碟就cum得熄好似快靚正

型到出哂界

黑警無咁大權去違反物理定律

好撚堅

學術討論

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略